呢排聽親都喊，堅入

我知首歌黎自鬼國，我亦知俾班仆街拎過黎宣傳染紅

但
首歌本身其實唔係咁，基本上你點用都得

要唔要聽下睇下先講

ps:拜託，請漠視佢d 觀眾揮果d低能紅旗

歌詞有意思